蘇富比拍賣重 0.2g 月球碎石 順利以 669 萬元天價成交

以往曾有不少月球隕石從太空撞擊地球，從而散落在地球表面，但數量較為稀有，大約只有 1,000 顆隕石中只有 1 顆是月球隕石。最近有 3 顆月球碎石在蘇富比拍賣行中進行拍賣，這些月球碎石重量合共只有 0.2g，卻順利以 855,000 美元（折合約 669 萬港元）的價格賣出。這些月球石頭如此珍貴的原因，在於它們不是從太空撞向月球的隕石，而是太空探測器直接從月球表面取得的石頭樣本！
====================
幾粒石仔夠買兩張"龍床"......

洗黑錢都認真啲啦屌